窮撚想求推薦空氣清新機

除咗小米之外，有冇平又正既空氣清新機？
budget想2000內
主要想放喺房用
求大家推薦

屋企用緊Amway，過到二噁英喎~其他牌子唔洗諗

Dyson bp01 水貨 岩岩好2000

想買lm

想買留名+1

之前用小米依家用Sharp有捕蚊果隻
但好似無咩分別

窮撚唔好學人搞咁多野
乖乖地吸返塵啦